曼聯俾人淘汰真係怪自己，主場唔攻，幾時攻呀？

😑

兩場波唔講以為贏緊幾球
抵出局啦

咪撚9up
獌年個問題根本係主場作客都唔鳩攻
好彩我地仲有第三回合

我信摩9，下回合1定追返

唔好啦Ching
有第3回合我驚隊曼輸鳩埋

我獌分組賽d籤好 如果吾係一早出左局啦

主場作客中立場都唔攻架啦😑

幾億打造球隊，踢埋D19世紀足球。比賽場面一個字「悶」

十二碼咪輪住攻囉

下年

下個回合反勝

想敵機繼續表演 抬高個價

笑撚死

岩先見到費sir有入場睇

地都唔使落 企係到救單刀

射12碼果陣咪攻lo

冇睇黃子華講香港人買股票咩？

兩回合比人射左四十幾球

無作客入球係手 主場都唔攻

仲要對住作客蟲西記

升 唔放，跌 唔放。

作客 唔攻，主場 唔攻。

屌你老母摩連奴，乜撚野足球黎

車路士主場對住上半場已經紅走一個伊巴既psg 都唔夠膽攻

摩佬肯定係啲床上唔肯郁既人
你唔攻我，我咪唔攻你